紅磡廣場邊間好食

好多鋪 花多眼亂

地牢炸脾

地下有間外賣好平

陣間試試先

肉燥飯，利申食緊

果間茶記真係得個炸脾好食, 但佢地煮既飯真係好差, 我成日食水到一PAT野既飯

我覺得紅磡廣場呢頭好食既, 去對面錦川茶餐廳, 佢炒既飯/面/ 茶, 蒸既最好唔好食, 會伏, 利申: 返左3年幾

今日個menu唔好食

咁不了，廢事撞到

熱褲小妹妹你係邊

褲褲去紅磡廣場做咩
食過兩次咖啡煮意晚餐真係好好食，但要提早訂位同埋菜色是佢發辦的，佢個蟹餅真係勁好食，海鮮都好新鮮好正

寶其利街

我喺附近返工 吉妹你講果間喺邊架

茶記富榮

直頭喺紅磡廣場入面，但我講嗰啲要提早book位仲要剩係指定一星期某幾日夜晚先有，諗起就想食了

仲有地庫金母指 扒餐都係60幾連凍飲

要book位咁癲。。

咁抵

民裕街間LEMON TREE個紅酒牛尾應該全紅磡最正
行去北帝廟果頭有間越南野又係正

佢D米線都好正，牛腩，大腸 又大舊又入味

稻香

隔離隆基大廈啲餐廳好平
$34有湯有嘢飲

我前晚聽左好多！

哩間d炸脾狗都唔屌，唔係生炸，屌佢老母